中資銀行位置

大銀行太多分行，入唔哂地圖，加上有哂位置，可以搵人backup

中國銀行:

中國工商銀行(亞洲)有限公司:

中國建設銀行(亞洲)股份有限公司:

其他銀行

Source by

推

有個record 好似錯錯地。。。
銀聯信託bct 唔係銀聯呀
要認logo ...

BCT 銀聯集團乃由「銀聯金融有限公司」(「BCTF」) 與「銀聯信託有限公司」 (「BCTC」)組成，並為「銀聯控股有限公司」 全資附屬公司。「銀聯控股有限公司」由多間在香港歷史悠久的銀行於1999年成立，現時股東集團由八家享負盛名的金融機構組成，包括亞洲金融集團﹑創興銀行﹑大新銀行﹑富邦銀行﹑中國工商銀行(亞洲)﹑華僑永亨銀行﹑上海商業銀行及招商永隆銀行。截至2018年12月31日，BCT 集團股東的總資產值及股本總額已分別超逾港幣 22,615億及港幣2,921億。現時，BCT 銀聯集團的特定銀行網絡合共擁有310多間分行。

呢個係銀聯

呢個係銀聯BCT

多謝提醒

大陸銀聯個香港地址：

香港業務範圍:港澳及南亞地區地址: 香港灣仔告士打道56號東亞銀行港灣中心20樓全層電話: +852-36522600傳真: +852-36522699

fix it

聽手足講
間「小店」今日搵咗好多大媽大叔
眼神起晒鋼咁企喺門口看住
睇嚟佢地好驚阿

中資銀行位置